+++
title = "更新标签"
Description = "为命名空间相关资源添加新标签，用于识别此资源；或删除已创建的标签。"
weight = 3
+++

为命名空间相关资源添加新标签，用于识别此资源；或删除已创建的标签。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **其他资源** > **命名空间相关资源**。

2. 在命名空间相关资源列表，选择命名空间相关资源所在的命名空间。

3. 在命名空间相关资源列表页面，可以通过以下两种方式更新标签：  

	* 找到要更新标签的命名空间相关资源名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新标签**。

	* 单击要更新标签的 ***命名空间相关资源名称***，在详情页面，在基本信息区域，单击 **标签** 后面的 ![pen](/img/pen.png)。

4. 在 **更新标签** 窗口，显示了默认标签。单击 **添加**，增加更多标签，用于识别此命名空间相关资源。
键的格式支持英文字母、数字 0 ~ 9、中横线 (-)、下划线 (_) 和点 (.)，并以字母或数字开头和结尾。字符数：1 ~ 63 个。

5. 在已添加的标签后面，单击 ![operations](/img/minus.png)，删除已添加的标签。

6. 单击 **更新**。